% !TeX program = LuaLaTeX
% !TeX encoding = UTF-8

% Teilnehmerliste: Export vom 16.02.2020 - 15:00 Uhr

\documentclass[a4paper,twoside,twocolumn,11pt,ngerman,open=right]{scrbook}

% input all style definitions :-)
\input{styles}

\renewcommand{\topfraction}{.35}
\renewcommand{\bottomfraction}{.45}
\renewcommand{\dbltopfraction}{.50}
\renewcommand{\textfraction}{.15}
\setcounter{topnumber}{4}
\setcounter{bottomnumber}{4}

\usepackage{multirow}
\usepackage[normalem]{ulem} % Durchstreichen wegen ausgefallenen Workshoptermin

\addbibresource[label=default]{quellen.bib}
\addbibresource[label=moretoread]{moretoread.bib}

\setcounter{topnumber}{4}
\setcounter{bottomnumber}{4}
\setcounter{dbltopnumber}{1}
\setcounter{totalnumber}{6}
\renewcommand{\textfraction}{0.02}
\graphicspath{{Bilder/}}

% Tabellenformatierung
\newcolumntype{R}{>{\raggedleft\arraybackslash}X}
\newcolumntype{L}{>{\raggedright\arraybackslash}X}

\pagestyle{RodgauerWorkshop}

\fxsetup{status=final,theme=color,targetlayout=color}

\title{Patchwork-Workshop}
\date{7. März 2020 -- Neu-Isenburg\\\sout{14. März 2020 -- Neu-Isenburg}\\16. März 2024 -- Rodgau}
\author{%
https://www.rodgauer-workshop.de/\\%
https://schmidts-pit.de/\\%
https://www.drachenforum.net/%
}

\hypersetup{
	pdftitle={Patchwork-Workshop},
	pdfsubject={Materialsammlung},
	pdfauthor={Peter Schmidt und Rodgauer Workshop - 7. und 14. März 2020 - Neu-Isenburg, 16. März 2024 - Rodgau},
	pdfkeywords={Patchwork, Bedsheet-Kite, Drachen, Kite, Workshop, Peter Schmidt},
	pdfencoding={unicode}
}

% NOTE: Wähle ob mit oder ohne Teilnehmerliste!
% Einfach entsprechend kommentieren! :-)
%\includecomment{teilnehmer}
\includecomment{teilnehmer}
\excludecomment{rabattcode}
\includecomment{ImHandout}

\begin{document}

\begin{titlepage}
	\thispagestyle{RWTitlePage}
	\mbox{ } % keeps LaTeX from thinking, this is an empty page!
\end{titlepage}

%\cleardoublepage
\thispagestyle{RodgauerWorkshopNN}

\unsettoc{toc}{onecolumn}
\setcounter{tocdepth}{2}
\balance
\tableofcontents

\onecolumn
\nobalance
Der Rodgauer Workshop wird freundlich unterstützt von:\\
\begin{figure}[h]
	\begin{minipage}[t]{0.6\textwidth}
		\href{https://www.metropolis-drachen.de/}{\includegraphics[width=\textwidth]{metropolis.pdf}}
	\end{minipage}%
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
		\begin{flushright}
			\vspace{-1.5cm}
			\qrcode[hyperlink,height=1.5cm]{https://www.metropolis-drachen.de/}
		\end{flushright}
	\end{minipage}%
\end{figure}

\vfill

Der Rodgauer Workshop bedankt sich bei Peter \glqq{}Pit\grqq{} Schmidt für seinen Einsatz für den Workshop.

Wir bedanken uns bei den Mitarbeitern von Metropolis Drachen für die freundliche Kooperation.

Und wir sagen \glqq{}Danke\grqq{} den Mitgliedern der Facebook-Gruppe \glqq{}Patchwork und Handarbeit\grqq{} für viele Anregungen.

\vfill

\begin{wrapfigure}[3]{i}{0.22\textwidth}
	\vspace{-14pt}
	\includegraphics[width=0.22\textwidth]{by-nc-sa_eu.pdf}
\end{wrapfigure}
Dieses Dokument ist lizenziert unter einer Creative Commons Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International Lizenz. (\url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}).

\faIcon{git-alt}{} Der {\fontspec{Latin Modern Roman}\hologo{LaTeX}}-Quellcode, Bilder und Graphiken dieses Dokuments steht unter \url{https://gitlab.com/tiggr/patchwork} zur Verfügung.

%\vspace{1em}
Die Fotos wurden freundlicherweise zur Verfügung gestellt von Peter Schmidt, Scott Skinner und Marcus J. Ertl.

In diesem Dokument werden Icons aus der Reihe \glqq{}small-n-flat\grqq{} von Paomedia (\url{https://www.iconfinder.com/paomedia}) unter der Creative Commons (Attribution 3.0 Unported)-Lizenz verwendet.

\thispagestyle{empty}
\clearpage
\twocolumn

\begin{refsection}[default]
	\part{Grundlagen}
	\input{grundlagen.inc.tex}

	\part{Vorbereitungen}
	\input{homework.inc.tex}

	\part{Workshop}
	\nobalance
	\input{lonestar.inc.tex}
	\input{fibonacci.inc.tex}
	\input{herringbone.inc.tex}
	\input{bedsheet.inc.tex}

	\part{Anhang}
	\onecolumn

	\section{Original-Plan des Bedsheet-Kite}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{Bilder/originalPlan.pdf}
		\label{fig:orgPlan}
	\end{figure}
	\clearpage

	\section{Plan aus der \glqq{}Hoch Hinaus\grqq{} 4/2002}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\setlength{\fboxrule}{1pt}
		\fbox{\includegraphics[width=148mm]{Bilder/pg_0001.pdf}}
		\label{fig:HoHi01}
	\end{figure}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\setlength{\fboxrule}{1pt}
		\fbox{\includegraphics[width=148mm]{Bilder/pg_0002.pdf}}
		\label{fig:HoHi02}
	\end{figure}

	\cleardoublepage

	\begin{teilnehmer}
		\input{teilnehmer.tex}
		\cleardoublepage
	\end{teilnehmer}

	\listoffigures

	\printbibliography[title={Quellen}]
\end{refsection}

\newpage
\begin{refsection}[moretoread]
	\nocite{*}
	\printbibliography[title={Lesevorschläge},heading=bibintoc]
\end{refsection}


%\listoffixmes


\end{document}
